# 2. Подбор каркаса для Android TV решения

Date: 2019-02-20

## Status

Принято

## Context

Обзор возможностей Android для реализации функционала проигрывателя, управления приложением, UI

## Decision

- Принято решение использовать технологии: Android TV, ExoPlayer, Leanback
- Создан репозиторий

## Consequences

Паттерны UI Android TV задают универсальный сценарий для управления приложений